生得樣衰，有咩適合嘅出路？

對前路感到迷惘

樣衰就讀多D書

Die die die

無出路

賺多D錢 整容

拍打J片
個天公平
多數相貌平平
都係巨屌一名

做神父

忍唔撚住自己

無女咪搵仔

1: 讀好書 - 賺多d錢，例如讀醫

2: 創業 - 做老闆，例如馬雲

3: 整容 - 成功就有前途，博一博

4: 買六合彩 - 等運到

5: 投胎

巴打讀緊書準備grad？

睇完咁大段嘢我覺得唯一一個重點就係馬雲好樣衰

練大隻，hehe 有出路

有d女人覺得男人大胸好吸引
我試過有一排做gym, 個教練成日教我谷胸
有一次我在個識左好多年的女性朋友面前谷胸
個女仔即刻望住我個胸幾秒, 直到我谷完為止....

仲有好多女仔鍾意男仔乾淨
特別係靚女, 你知啦佢地都係靠皮膚好吸引男人
所以如果男仔乾淨都會加分的

最好我話你知, 10年前有個friend樣衰成日溝唔到女
點知佢去讀nursing，做左 男護士, 而家身邊成日都係女
有日黑衫人玩人鍊拖手, 有個靚女用把摭拖住個毒男
點知原來係我個friend的女性朋友
心裡面幾葡萄啊!

比人研究

奶共

去搵張志剛拜師

參考劉馬車

總有盲既睇上你，放心啦

我諗好咗

呢個ok

交易廣場跳落去

咁我見到肥婆露波gap都會望實既
同埋就算有女性朋友都唔代表咩
樣太衰都係冇女要